# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-25 22:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-25 22:42+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"

#: infopub/templates/user/add.html:2 infopub/templates/user/add.html:32
#msgid "email"
#msgstr "邮箱"

#msgid "Find user password"
#msgstr "寻找用户密码"

msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

msgid "Updated Time"
msgstr "更新时间"

msgid "Email Address"
msgstr "邮箱"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Remember Me"
msgstr "记住"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "Retype Password"
msgstr "再次输入密码"

msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Role"
msgstr "角色"


msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Resend Confirmation Instructions"
msgstr "重新发送确认信息"

msgid "Recover Password"
msgstr "取回密码"

msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Change Password"
msgstr "改变密码"

msgid "Send Login Link"
msgstr "发送登录连接"

msgid "Category Name"
msgstr "栏目名称"

msgid "Entries"
msgstr "内容"

msgid "Category"
msgstr "栏目"

msgid "Slug"
msgstr "固定地址"

msgid "Logo"
msgstr "图标地址"

msgid "Feature Image"
msgstr "特色图地址"

msgid "Display Order"
msgstr "显示次序"

msgid "Show Roles"
msgstr "能浏览的角色"

msgid "Post Roles"
msgstr "支持投稿的角色"

msgid "Category Type"
msgstr "栏目类型"

msgid "Category Url"
msgstr "链接地址"

msgid "List Template"
msgstr "列表页模板"

msgid "Create Template"
msgstr "创建页模板"

msgid "Edit Template"
msgstr "编辑页模板"

msgid "Show Template"
msgstr "显示页模板"

msgid "Search Template"
msgstr "搜索结果页模板"

msgid "Download Template"
msgstr "下载页模板"

msgid "Entry Url Rule"
msgstr "文章编码规则"

msgid "Meta Title"
msgstr "针对搜索引擎设置的标题"

msgid "Meta Keywords"
msgstr "针对搜索引擎设置的关键词"

msgid "Meta Description"
msgstr "针对搜索引擎设置的描述"

msgid "Num Entries"
msgstr "内容数"

msgid "Num Discuss"
msgstr "讨论数"

msgid "Num Attention"
msgstr "关注数"

msgid "Entry Type"
msgstr "栏目下的内容类型"

msgid "Need Audit"
msgstr "栏目下的文章是否需要审核"

msgid "Category Status"
msgstr "分类状态"

msgid "Thumbs Width"
msgstr "缩略图宽度"

msgid "Thumbs Height"
msgstr "缩略图高度"

msgid "feature_image"
msgstr "特色图"

msgid "source_title"
msgstr "来源标题"

msgid "source_url"
msgstr "来源地址"

msgid "source_type"
msgstr "来源类型"

msgid "slug"
msgstr "固定地址"

msgid "recommend"
msgstr "推荐级别"

msgid "comment_status"
msgstr "评论状态"

msgid "view_status"
msgstr "显示状态"

msgid "entry_status"
msgstr "内容状态"

msgid "be_modified"
msgstr "被别人修改了"

msgid "num_favorites"
msgstr "收藏数"

msgid "num_retweet"
msgstr "转发数"

msgid "num_views"
msgstr "阅读数"

msgid "num_comments"
msgstr "评论/回复数"

msgid "num_uninterested"
msgstr "不感兴趣数"

msgid "on_top"
msgstr "是否置顶"

msgid "on_top_period"
msgstr "置顶周期"

msgid "on_portal"
msgstr "是否首页显示"

msgid "on_portal_period"
msgstr "首页显示周期"

msgid "created_ip"
msgstr "创建时的IP"

msgid "upward_time"
msgstr "贴子互动/变更时间"

msgid "published_time"
msgstr "发布时间"

msgid "ranking"
msgstr "热门度、权重"

msgid "title"
msgstr "标题"

msgid "content"
msgstr "内容"

msgid "summary"
msgstr "摘要"

msgid "tags"
msgstr "标签"

msgid "logo"
msgstr "图标地址"

msgid "license_agreement"
msgstr "授权协议"

msgid "license_agreement_url"
msgstr "授权协议说明连接"

msgid "license_type"
msgstr "版权类型"

msgid "license_type"
msgstr "版权类型"

msgid "runtime_platform"
msgstr "运行平台"

msgid "create_platform"
msgstr "构建平台"

msgid "principal_language"
msgstr "主体语言"

msgid "annotation_language"
msgstr "注解语种"

msgid "entry_type"
msgstr "栏目下的内容类型"

msgid "need_audit"
msgstr "文章是否需要审核"

msgid "category_status"
msgstr "分类状态"

msgid "read_permission"
msgstr "阅读权限"

msgid "read_roles"
msgstr "能查看的角色"

msgid "post_permission"
msgstr "投递权限"

msgid "managers"
msgstr "栏目管理员"

msgid "category_type"
msgstr "栏目类型"



